[
    {
        "id": 1971,
        "question": "BİR KİŞİYİ GÖREVİNDEN ALMAK, UZAKLAŞTIRMAK",
        "letter": "A",
        "answer": "AZLETME, AZLETMEK"
    },
    {
        "id": 959,
        "question": "Egemenliğini tanıma",
        "letter": "B",
        "answer": "biat, biat etme, biat etmek"
    },
    {
        "id": 533,
        "question": "Mecbur bırakma, zoraki",
        "letter": "C",
        "answer": "Cebren, cebir"
    },
    {
        "id": 170,
        "question": "Hayatı boyunca birçok sıkıntı ve üzüntü çekmiş (kimse)",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çilekeş"
    },
    {
        "id": 1383,
        "question": "Eşlerin baba ve analarının birbirlerine göre durumu",
        "letter": "D",
        "answer": "Dünür, dünürü, dünürlük"
    },
    {
        "id": 1419,
        "question": "Gereğinden fazla artış, pahalılaşma",
        "letter": "E",
        "answer": "Enflasyon, enflasyon oranı"
    },
    {
        "id": 751,
        "question": "Gerçekte var olmayan, hayali anlamındaki söz",
        "letter": "F",
        "answer": "Fantastik"
    },
    {
        "id": 1425,
        "question": "Eksikliği duyulan şey, ihtiyaç",
        "letter": "G",
        "answer": "Gereksinim, gerekli"
    },
    {
        "id": 589,
        "question": "Bilinç, bellek",
        "letter": "H",
        "answer": "Hafıza"
    },
    {
        "id": 597,
        "question": "Değerli, küçük, sert, sedef renginde süs tanesi",
        "letter": "İ",
        "answer": "İnci, inci tanesi"
    },
    {
        "id": 1105,
        "question": "Halk hizmeti gören devlet organlarının tümü",
        "letter": "K",
        "answer": "kamu"
    },
    {
        "id": 292,
        "question": "Bir yapının kapısından içeri girildiğinde görülen ilk boşluk, bekleme alanı",
        "letter": "L",
        "answer": "lobi"
    },
    {
        "id": 1630,
        "question": "Güç, kuvvet, derman, takat",
        "letter": "M",
        "answer": "Mecal"
    },
    {
        "id": 921,
        "question": "Kalp atışı, damarın bir kez vuruşu",
        "letter": "N",
        "answer": "Nabza, nabız, nabız atması"
    },
    {
        "id": 1739,
        "question": "Kuruluşları ortak bir amaç için bir araya getirme, düzenleme",
        "letter": "O",
        "answer": "Organizasyon, Organize etme, Organize etmek"
    },
    {
        "id": 1479,
        "question": "İstek",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Özenç"
    },
    {
        "id": 666,
        "question": "Ressamların boyaları üzerine dizerek fırça ile karıştırdıkları elde tutulan levha",
        "letter": "P",
        "answer": "Palet"
    },
    {
        "id": 397,
        "question": "Okul, kışla vb. yerlerde hastalar için ayrılmış bölüm",
        "letter": "R",
        "answer": "revir"
    },
    {
        "id": 1050,
        "question": "Sebze, meyve vb. satmak için kurulmuş, eğreti, derme çatma dükkân",
        "letter": "S",
        "answer": "Salaş"
    },
    {
        "id": 1462,
        "question": "Etkisi çok olan, zorlu, aşırı",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şiddetli"
    },
    {
        "id": 436,
        "question": "Bir taşınmazın üstündeki mülkiyet hakkını gösteren belge",
        "letter": "T",
        "answer": "tapu, tapu belgesi"
    },
    {
        "id": 1073,
        "question": "Akla uygun, yalnız akla dayanan, akli, rasyonel",
        "letter": "U",
        "answer": "Ussal"
    },
    {
        "id": 469,
        "question": "Ayrıca, bir de, bundan başka",
        "letter": "Ü",
        "answer": "üstelik"
    },
    {
        "id": 1567,
        "question": "Miras bırakılan kimse, mirasçı",
        "letter": "V",
        "answer": "Varis"
    },
    {
        "id": 1936,
        "question": "Doğum tarihi ve saati dikkate alınarak yapılan hesaplama ile ortaya çıkan burç",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yükselen, Yükselen burç"
    },
    {
        "id": 1294,
        "question": "Parasız, yoksul, meteliksiz olan",
        "letter": "Z",
        "answer": "Züğürt, züürt, zürt, zügürt"
    }
]